<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="produkte.xsl" ?>
<Produktet>
  <Produkte>
    <ID>2</ID>
    <Emri>Avene – Tolerance Extreme qumësht pastrues</Emri>
    <Pershkrimi>
      Qumësht pastrues që largon makijazhin, pastron dhe zbut fytyrën dhe sytë. Është e formuluar specifikisht për lëkurat hipersensitive dhe alergjike. Ky locion ndihmon në pastrimin në mënyrë efektive të lëkurës, duke hequr makeup-in dhe papastërtitë, duke lënë lëkurën të pastër dhe të freskët. Përmban Ujë Termal Avene me veti zbutëse dhe kundër irritimeve.
      E formuluar pa konservantë, pa paraben, pa surfaktantë dhe pa parfum. Hipoalergjik. Jo komedogjenik. Aplikojeni në mëngjes dhe darkë me majat e gishtave me lëvizje rrethore dhe më pas e largoni butësisht me anë të një tamponi pambuku.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>avene-tolerance-extreme-mask.jpg</Imazh>
    <Cmimi>2320 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>1</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>3</ID>
    <Emri>Jowae – Serum zbutës i rrudhave për sy</Emri>
    <Pershkrimi>Jowae Serum për sy zbutës i rrudhave është një përkujdesje rivitalizuese për sy, e bazuar në Lumifenole dhe Ginseng të kuq. Ky serum Lumifenole, me veti antioksidante, nga Sempervivum Tectorum, një bimë e aftë ti rezistojë kushteve ekstreme të motit. Niveli i lartë i antioksidantëve ndihmon lëkurën të rigjejë balancën dhe të mbrojë nga agjentët e jashtëm si ndotja, ndryshimet klimaterike, stresi, lodhja etj. Ginsengu i kuq është i përdorur në shekuj për stimulimin e kolagjenit dhe vetitë antirrudhë. Ky serum përmban gjithashtu Acid Hialuronik dhe ekstrakt të algave kafe të cilat zbehin shenjat e lodhjes. Aplikojeni në mëngjes dhe në darkë dhe masazhojeni butësisht.</Pershkrimi>
    <Imazh>Jowae-Wrinkle-Smoothing-Eye-Serum-15ml.jpg</Imazh>
    <Cmimi>1911 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>2</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>4</ID>
    <Emri>Rilastil – D-Clar Serum </Emri>
    <Pershkrimi>
      Rilastil D-Clar Serum i përqendruar me teksturë të lehtë dhe lehtësisht të absorbueshme, krijuar si trajtim i menjëhershëm i lokalizuar kundër njollave.
      Përmban lëndë aktive me veprim kundër njollave që veprojnë në mënyrë sinergjike në të gjithë etapat e ciklit të melaninës. Tetrapeptide-30 dhe 4-Butilresorcinoli frenojnë sintezën e melaninës, Vitamina C High-tech transformon melaninën në formën e saj pa ngjyrë, vitamina PP bllokon kalimin e melaninës në sipërfaqe të lëkurës, ndërsa Tripeptide liposomiale dhe AHA nga frutat kanë veprim eksfoliues në lëkurë. Formula është e pasuruar me DNA sodico me veprim elastifikues. Për një veprim të lokalizuar, aplikojeni në mëngjes dhe në darkë direkt tek njollat. Për një veprim zbardhues, aplikojeni në mëngjes dhe në darkë në mënyrë uniforme në fytyrë e qafë duke shmangur zonën rreth syve.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>RILASTIL-D-Clar-Depgmenting-Concetrate-in-drops-30ml.jpg</Imazh>
    <Cmimi>4914 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>2</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>5</ID>
    <Emri>La Roche Posay – Toleriane Sensitive Fluide</Emri>
    <Pershkrimi>
      Kujdes hidratues për lëkurë mikse &amp; të yndyrshme, me prebiotikë dhe ujë termal që qetëson lëkurën e ndjeshme.
      Me glicerinë, gjalpë karite dhe vitaminë B3, zbut dhe qetëson lëkurën dhe redukton irritimin e saj. Redukton tensionin, ndjesinë e shpimit, skuqjen që janë karakteristike për lëkurën e ndjeshme, në 4 javë përdorim. Veprim anti-inflamator. Riparon dhe mbron barrierën kutane dhe atë mikrobiale, duke ribalancuar mikrobiomën e lëkurës. Me ujë termal La Roche Posay, i pasur me minerale dhe elementë të dobishëm për lëkurën, i njohur për vetitë e tij zbutëse dhe antioksiduese. I sigurt, gjithashtu i përshtatshëm për bebe dhe fëmijë.
      Testuar dermatologjikisht. Pa parabenë. Aplikojeni në fytyrë dhe qafë në mëngjes dhe ose në mbrëmje.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>la-roche-posay-toleriane-sensitive-fluide-1.jpg</Imazh>
    <Cmimi>2530 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>3</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>6</ID>
    <Emri>Skincode – Essentials Krem hidratues 24-orësh</Emri>
    <Pershkrimi>Restauron &amp; ruan lëkurën. Stimulon rigjenerimin qelizor. Mbështet mekanizmin mbrojtëstë lëkurës. Mbron lëkurën nga radikalet e lira. Rigjeneron &amp; ushqen lëkurën. Përmirëson elasticitetin &amp; fortësinë e lëkurës. Zbut pamjen e vijave të holla &amp; rrudhave. Meniëherë i jep lëkurës rrezatim &amp; pamje të shëndetshme. Lëkura ndihet e mbushur &amp; hidratuar. Përmirëson gjëndien e lëkurës &amp; pamjen e saj. Ndihmon në luftimin e shenjave të plakjes. Rikthen shëndet lëkurës. Zbeh pamjen e vijave të holla &amp; rrudhave</Pershkrimi>
    <Imazh>11.SKINCODE-24H-Cell-Energizer-Cream (1).png</Imazh>
    <Cmimi>4038 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>3</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>7</ID>
    <Emri>Vichy – Ideal Soleil Anti-Blemish </Emri>
    <Pershkrimi>
      Formulim që ofron mbrojtje si ndaj rrezatimit UVA dhe ndaj atij UVB. I përshtatshëm për çdo lloj lëkure, madje dhe për lekurën më të ndjeshme.
      Teksturë e lehtë që absorbohet plotësisht nga lëkura, duke mos e lënë atë të yndyrshme. Korrigjon njollat dhe shenjat e pranishme në lëkurë dhe zvogëlon poret.
      I pasur me ujin termal Vichy që rigjeneron dhe forcon lëkurën. Pa paraben. I testuar dermatologjikisht.I testuar në lëkurë të ndjeshme. Aplikojeni 30 minuta para ekspozimit në diell. Riaplikojeni disa herë gjatë ditës.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>Vichy-Ideal-Soleil-Anti-Blemish-SPF-30-2.jpg</Imazh>
    <Cmimi>2550 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>4</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>8</ID>
    <Emri>Lierac – Sunissime fluid </Emri>
    <Pershkrimi>Lierac Sunissime Energizing Protective Fluid (SPF 50) është një fluid mbrojtës me veprim anti rrudhë, hidratues dhe kundër njollave. Aplikoni një sasi të mjaftueshme në fytyrë dhe dekolte përpara ekspozimit në diell. Ri-aplikojeni sa herë që eskpozoheni në diell. Mos rrini të ekspozuar për periudha të gjata kohe. Mos ekspozoni në diell për kohë të gjatë bebet dhe fëmijët e vegjël.</Pershkrimi>
    <Imazh>lierac-sunissime-spf50.jpg</Imazh>
    <Cmimi>4050 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>4</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>10</ID>
    <Emri>La Roche Posay – Lipikar Syndet AP+ Eco-Refill</Emri>
    <Pershkrimi>
      La Roche-Posay Lipikar Syndet AP +  është një krem pastrues ultra-i butë rimbushës për trupin dhe fytyrën e foshnjave, fëmijëve dhe të rriturve. Indikohet për lëkurë të ndjeshme, shumë të thatë, të irrituar dhe të prirur për kruarje.
      E pasur me AquaPosae Filiformis, Lipikar Baume ka treguar se lë një hidratim me efekt të gjatë duke e lënë lëkurën të ndihet e butë dhe më e rehatshme, gjithashtu ndihmon në reduktimin e ndjenjës së thastësisë.
      Formula e tij është e përqendruar në qetësimin e niacinamidit. Zhvilluar me një minimum përbërësish, të zgjedhur për efektivitetin e tyre, tolerancën ndaj pH fiziologjik dhe për të minimizuar rrezikun e alergjive.
      Testuar nën kontrollin pediatrik dhe oftalmologjik. Pa aromë.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>La-Roche-Posay-Lipikar-Syndet-AP-Eco-Refill.jpg</Imazh>
    <Cmimi>2360 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>1</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>11</ID>
    <Emri>Rilastil – Aqua Larës fytyre</Emri>
    <Pershkrimi>Larës i lëngshëm me pH fiziologjik për pastrimin e përditshëm të fytyrës, indikuar për të gjitha llojet e lëkurave. Rivendos gjendjen e duhur të hidratimit të epidermës (Acidi Hialuronik me peshë të lartë molekulare ruan hidratimin e shtresës sipërfaqësore të epidermës, ndërkohë që Acidi Hialuronik me peshë të ulët molekulare hidraton epidermën në thellësi).Rivendos barrierën e lëkurës duke parandaluar humbjen e ujit. Jep shkëlqim dhe butësi në lëkurë (Vaj aguliçe dhe Omega-6). Vendosni një sasi të mjaftueshme produkti në pëllëmbën e dorës dhe masazhojeni në fytyrën e lagur më parë derisa të krijojë shkumë. Shpëlajeni me ujë.</Pershkrimi>
    <Imazh>Rilastil-Aqua-Facial-Cleanser.jpg</Imazh>
    <Cmimi>1575 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>1</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>14</ID>
    <Emri>Bioderma – Hydrabio Cream</Emri>
    <Pershkrimi>
      Përkujdesje e butë për lëkurën që jep hidratim dhe shkëlqim të menjëhershëm. Kompleksi biologjik i patentuar  Aquagenium™ jep hidratim intensiv, të menjehërshëm dhe që zgjat:
      Vitamina PP forcon rezistencën e lëkurës dhe padepërtueshmerinë e saj.
      Ekstrakti i farave të mollës stilumon aktivitetin e Aquasporinave, të cilat janë kanale natyrale duke lejuar lëvizjen e ujit në lëkurë.
      Falë emulsionit të frymëzuar nga struktura e epidermës, përbërësi aktiv patentë Aquagénium™ depërton në thellësi. Lëkura rifiton kapacitetin natyral të hidratimit.
      Duke eliminuar qelizat e vdekura, acidi salicilik balancon dhe zbut lëkurën, duke dhënë shkëlqim që zgjat. Aplikojeni në mëngjes dhe/ose darkë në fytyrë dhe qafë pas pastrimit.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>BIODERMA-Hydrabio-Cream-50ml.jpg</Imazh>
    <Cmimi>3040 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>3</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>16</ID>
    <Emri>Lierac – Lift Integral Maskë</Emri>
    <Pershkrimi>
      Efekt lifting i menjëhershëm per moshat 40+ te gjitha llojet e lekurave. E frymëzuar nga teknikat estetike injeksion + lifting, kjo maskë kombinon lëndët aktive bimore me efekt voluminizues lifting [esktrakt mahogany + esktrakt tulipani ] me koncentratin Hyalu-3.
      Teksturë e freskët xheli, dy herë më shumë e përqëndruar në lënde aktive se kremi lifting i ditës. Tekstura është e pasuruar me polimerë bioteknologjike, për një efekt lifting dhe tonifikues të menjëhershëm, dhe pigmente perlash për një efekt “beautiful skin”.
      Aplikoni një shtresë të hollë nga maska në fytyrë të thatë, lëreni për 5-10 minuta.
    </Pershkrimi>
    <Imazh>Lierac-Lift-Integral-Flash-Lift-Mask-75ml.jpg</Imazh>
    <Cmimi>5670 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>5</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>17</ID>
    <Emri>Skincode – Cellular Anti-Aging Sheet Mask</Emri>
    <Pershkrimi>Maskë që ju jep rezultate të menjëhershme të një trajtimi fytyre Spa. Përmban një eliksir potent me efekt botox, duke zbehur vijat e rrudhat, ndërkohë stimulon prodhimin e faktorëve të dobishëm për lëkurën duke e lënë atë të relaksuar dhe rrezatuese. Përmban kompleksin unik ACR, për rigjenerimin e qelizave dhe nxitjen e një lëkure rinore. Vendose maskën në fytyrë. Butësisht hiq filmin plastik derisa maska të fiksohet mbi lëkurë. Lëre të veprojë për 15-30 minuta dhe më pas hiqe butësisht. Masazho serumin mbi pytyrë derisa të përthithet. Apliko më pas hidratuesin.</Pershkrimi>
    <Imazh>Skincode-Cellular-Anti-Ageing-Sheet-Mask.jpg</Imazh>
    <Cmimi>1097 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>5</KategoriID>
  </Produkte>
  <Produkte>
    <ID>18</ID>
    <Emri>Avene – Tolerance Extreme Mask</Emri>
    <Pershkrimi>Maskë hidratuese dhe zbutëse e formuluar specifikisht për lëkurat e ndjeshme dhe hipersensitive.E përbërë nga përbërës aktivë të cilët respektojnë nevojat fiziologjike të lëkurës dhe balancën e saj. Përmban vetëm 7 përbërës esencialë që sigurojnë një veprim intensiv zbutës dhe hidratues. Përdoret në lëkurë të irrituar, alergjike apo që i është nënshtruar trajtimeve klinike të caktuara. E formuluar pa konservantë, pa paraben, pa surfaktante, pa parfum. Jo komedogjenike. Hipoalergjike. Aplikoni një shtresë të trashë në lëkurë të pastër. Lëreni për 5-10 minuta dhe largojeni me një tampon pambuku.</Pershkrimi>
    <Imazh>avene-tolerance-extreme-mask.jpg</Imazh>
    <Cmimi>2678 Leke</Cmimi>
    <KategoriID>5</KategoriID>
  </Produkte>
</Produktet>